其實乜野係遣散？

如顯